「天使」老婆唱衰阻盧卡斯入「魔」

【體育】盧卡斯洛迪古斯以3500萬鎊從巴黎聖日耳門加盟曼聯一事，很大機會被迪馬利亞太太破壞！

曼聯極力爭取羅致於巴黎聖日耳門不受重用的盧卡斯洛迪古斯（Lucas Moura），有傳轉會幾近完成。不過，盧卡斯洛迪古斯的太太Larissa Saad可能是成事與否的關鍵人物。據英國《太陽報》爆料，由於PSG翼鋒迪馬利亞曾效力曼聯1季，因此Larissa向迪馬利亞太太Jorgelina Cardoso問及在英國西北部生活的事。

由於迪馬利亞一家在「天使」效力紅魔時並不愉快，大屋更曾被企圖爆竊，因此Jorgelina向Larissa大彈當地生活，令後者對丈夫入「魔」卻步，希望跟初生女兒留在巴黎。

今季在PSG未曾在法甲正選上陣，因此盧卡斯洛迪古斯希望加盟紅魔，以爭取上陣時間，用表現躋身巴西在今年世界盃決賽周的大軍，但現在太太有家庭考慮，未知盧卡斯洛迪古斯會以自己前途還是家人感受為重？

圖片來源 : 互聯網

迪馬好波

真曼迷迪馬老婆

好彩

迪馬終於做到件對曼有用既事

好人有好報

死全家啦垃圾迪馬，係你自己廢咋